[突發]係英國上wechat 叫雞,結果放人飛機,宜家比人追魂call

利申:比左真實電話號碼

求ching意見，有冇辦法甩call

轉電話num

Bay chin

拋下你就淆底

同佢講你係安安

block 鳩佢囉講咁多

我號掛住你呀佳佳
你係下面點呀

之前我係香港都係上wechat叫雞，之後又放人飛機，人地call多我一兩次就放棄，嘩屌今次係英國挽，就比人追魂call.
各位ching我認我係仆街嘅

正仆街

抵撚死 希望佢地真係搵到你

挽你老母

人地攞尾彩姐，洗撚卸佢咩

即刻結局

咁都驚

你係樂樂？

咁你叫得雞做唔去玩鳩人

接著收到sms恐嚇你

挽你老母咩on9仔
搵到你咪抵撚你死囉 因住菊花比人挽住走呀

樓主呢

搵到你先算啦 大番佢我洪興既 大圈幫未撚聽過

block撚咗佢，我又唔信佢把炮到搵到你。
攞尾彩啫

唔洗驚，只不過係點數黨靠嚇，玩返佢轉頭都仲得

放人飛機抵撚你死，仲要唔係一次

去警局門口影張相話你已經報左警拋返佢

挽你老味咩，希望你比人捉到跟手比人屌屎眼啦傻西